超緊急 搵觀塘警署發燒條友出嚟

推
#超緊急 #請立即轉發
#衛生嚴重警告資訊
#已FC #觀塘 #觀塘警署
#周同學離世三個月悼念當晚
#所有被捕人士及家屬朋友請留意

觀塘警署比人拉個堆
其中一個原來有發燒
佢哋同車一齊送去kt警署
無送去醫院
一齊同房20幾個鐘
必須要搵個發燒個人出嚟
叫佢去驗吓有無感染到武漢肺炎
如果佢純發燒就好小事
但如果佢係
所有kt警署被捕嘅人都有機會係帶菌者
會引致社區爆發

推

阿sir今次仆街了

幫你推

一隻mon post狗負皮左

終於有人識得玩

報到識做呀

係狗屋慢慢傳播啦

好撚多手足一齊啊 玩你條命

車公都話咗物逞英雄㗎啦係要唔聽依家出事啦

希望手足平安
希望班狗中撚左武漢肺炎

唔濫捕咪冇事

係社區爆發前
應該會係警署爆發左先

黑警全家全族中武漢肺炎

玩你老母個臭閪咩 成堆手足嘅命俾你拎嚟玩

手足呢？

對住d狗咳就話姐
入面係手足

我要上熱門啊

繼續推

上阿

掙扎

屌
講緊廿個臭格手足一齊奶野呀

push

推啊

我要上熱門

班狗話： 你吹啦，唔信你

狗屋大爆發

之前又話有病要做被捕師
而家又吊人
想點

如果真手足 請受小弟一拜識玩

#超緊急 #請立即轉發
#衛生嚴重警告資訊
#觀塘 #觀塘警署
#周同學離世三個月悼念當晚
#所有被捕人士及家屬朋友請留意
#Admin跟進 #已FC

有一個被捕人士係安徽返黎
佢仲有幾聲咳
然後班狗量體溫個陣
發現佢同另外兩個人嘅體溫偏高37.幾
咁 之後就話要隔離
但所謂嘅隔離只係分開左對面咁坐
所有被捕人士都係坐係同一間房

help pish

正式宣布 成功將病毒傳左比將軍澳既狗隻

唔通就係呢個po

好 狗屋大爆發

希望班死黑警個個中晒肺炎 惹埋佢哋全家
逐個逐個死 死清光

Sir你老母

值得

識玩

手足要冇事

Push

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

popo年過三十就。。。。。。。。。。。。

生生性性 淨係感染popo好啦

話我黑心都咁話 宜家焦土攬炒同你講笑？
實際上肺炎已經成為唯一最有效既武器
今次喺唔好彩拉左好多其他人
何況已經有更多手足已經比香港人中出即飛

我要推到瞓醒都見到

記住要番狗屋報到

而家所有連登仔都係同一個人？

但是入去坐20個鐘 popo掂左一陣渣

手足

該手足會自律

正皮是我比的

d大sir年紀大真係要小心d
wars專殺老野架

推，搵到果個人為止

信住先 不過有所保留 之前有幾次呢個channel先放fake news

好矛盾,唔想有手足中又好想狗屋爆發

累人累物系列

A

寧作飛灰不作浮塵

手足呀
班狗死無所謂呀

屌

雖然好想班狗死但今次有手足

LM

推到搵到條友出嚟

成班手足點算

推唔到都推啊

咪撚on9 40幾個一齊20個鐘易中d定落1 2 個鐘口供易中d呀

手足係臭格冇口罩帶架

推咗先

喂有肺炎第一時間唔係去醫院呀
係去警署呀
合作少少啦

警署爆發

傳多幾個

推到朝頭早熱門都見到

有唔明就搵阿蛇

有手足

仆街了

一齊20個鐘未必有野講，但落口供一定講野

希望佢地可以喺入面四圍噴口水

希望狗有事

推
推
推

手足要身體健康
黑警死全家

God bless the great sons and daughters of hk

唔係講左如果有病就去報案室咩
仲可以去狗宿附近都得

God bless hk

點解唔可以係好多人都咁諗呢?

報案室有晒膠板隔離啦

和你推

同房手足呢個月有啲咩病就記得去狗屋報失

#整合資訊
#超緊急 #請立即轉發
#衛生嚴重警告資訊
#已FC #觀塘 #觀塘警署
#周同學離世三個月悼念當晚
#所有被捕人士及家屬朋友請留意
#Admin跟進
#超緊急 #請立即轉發
#衛生嚴重警告資訊
#已FC #觀塘 #觀塘警署
#周同學離世三個月悼念當晚
#所有被捕人士及家屬朋友請留意

觀塘警署比人拉個堆
其中三個原來有發燒
其中一人曾於安徽省剛剛回港
佢哋同車一齊送去kt警署
班狗有幫佢地度體溫都知有發燒
而且被捕人士表示曾經個個人係有咳嗽
但就沒有將相關人士送去醫院檢查
而且一齊同房20幾個鐘都只係用一塊木板隔離男女，因此當日有被捕人士，請立即自我隔離14天
並必須要搵個發燒個人出嚟
叫佢去驗吓有無感染到武漢肺炎
如果佢純發燒就好小事
但如果佢係
所有kt警署被捕嘅人都有機會係帶菌者
會引致社區爆發

Updated

如果你係手足你甘唔甘願攬炒？

Be the god with all our friends

自損五十

好人一生平安

係去報案
差十萬九千里

去狗宿 好似d大陸人咁 口水洗門柄啦
或者用有口水既紙巾係狗屋周圍搞

咁樣搞到手足既機會細好多

不過其實最重要係 冇得係坊間自己驗肺炎
我都想去做傳染師 如果唔冇病毒就白做

朝早都要係熱門

但發燒條友會唔會認先

手足

係咪發燒手足已測試緊？如果唔係要所有手足白白自我隔離。又佢地係咪已經全部出返哂黎？

班狗草菅人命，明知發燒都照一間房

求神拜佛黑警冚家鏟

，

狗宿附近咪一樣有手足

push push push
be safe

落口供記住將有口水既手去拎筆扮簽名
然後死都唔簽俾返支筆佢

成個警署一齊中

希望唔係真係傳染師啦

想呀牙蛇講聲加油

入得去都大機會見血
萬一真係帶菌者班狗掂到好大機會中

btw希望手足冇事 幫推

黑警死全家

真係要冷靜FC左先

mon post sir

但係好難fc
手足係埋同一個臭格
都要推上去比佢哋知
要自我隔離先

d人走乜燃？ 一係去醫院一係警局，走係最冇用

推上去

緊急

佢哋智商同廢老一樣
永遠覺得唔會燒到自己
算吧啦

有辣有唔辣
願手足們平安

仆街

10隻

病左就去搵差佬囉識唔識呀
反正香港都死架啦

p

濫捕嘅惡果

咁好難做喎

無用 d狗覺得你吹水 凶9佢地咋

唔知邊個但知佢發燒？

可能同臭格啲手足爆出嚟？
好難fc
純粹推上嚟
等前日入過臭格啲手足
呢幾日睇下自己有冇唔舒服

pish

佢有冇係警署吐口水？

海港sir準備邊海葬sir

阿sir點解要幫你搵人啊？

一齊死囉

無痛抗爭yeah

負皮完就唔中？

手足唔會怪佢
樂見日撚日full gear 都領野既黑警

點睇都似狗屋班狗全家條命比人玩多d

隔離唔係係咁叫人有病去狗屋報案咩？

佢地咁鐘意海底撈 今次仲唔一齊中

做得手足都好注意衞生，keep住戴口罩，可能只係普通發燒呢

吉人自有天相，如果係武漢肺炎，手足有抗體冇事之餘又惹到班黑警就最好啦

點會搵到

答應我，中咗既一定要害鳩死d狗既屋企人，去狗宿野d姐姐係最好

我一直都話唔好比人拉
係去報案
報足十八區

再唔搵返d手足出黎 警察好危險

啲狗去親醫院都成個太空人咁 擔心下手足好啲喎

唔好撚再叫阿sir
學校老師先係
警甴 畜牲 2選1

Btw
出殯浩園先再講啦

Gg la

死黑警鳩拉累事

啲狗有口罩 手足無呀...

日日番去報到
要認樣除低個口罩
仲要唔小心R 低班狗個口罩
都係唔小心姐

連登不嬲fake完人做之後屌人做乜做

屌你，發達了
報病假有錢袋
卡都唔洗打